如果個女仔唔報警，個強姦犯就唔洗死

人都死咗啦，積下口德啦
佢今世做錯乜都好，罪不至死啊
個女仔俾人強姦咗就算啦，做乜要報警迫到人自殺?

不過就咁死真係便宜咗佢，無得入監獄享受俾人爆菊

RIP

如果48歲（自殺) 有錢 ，個女仔就唔會報驚

如果個強姦犯唔強姦，個女仔就唔洗報警

聖戰士都要上天堂之後先有72個處女

死無對証鳥
但如果驗完DNA, 先發覺強姦犯另有其人, 唔知會點呢?

屌你老母

Just sosad~~I'm so sorry~~

你係咪on9

一條人命就咁冇左

積下口德啦 人都死左
已經得到應有懲罰

一定係有有錢佬等器官用.....

死者為大啊嘛 口德撚全面進場

定係又幫鄧桂思?

積你老母，你老母比狗屌，生撚左你單野我有份同圍唱。

頭七返去搵返條女再姦過

你係咪覺得自己好撚幽默，抽晒兩邊水，好風趣咁？

人姦屍就聽得多
屍姦人就....
利申: 口德-10

如果樓主老母無比狗屌

就唔會有樓主比大家屌

今次係個肺, 所以非死不可

夢入面整多劑

Show Blocked User - 搵岑麗香口膠

我要儲口德積分

如果八仙嶺冇人食煙，張潤恆就唔會有傑青攞

有咩換o架?!

卡

RIP
加50分

疑犯死咗，將化身冤鬼搵黑警同條臭雞報復

可以開套戲

夠分可以屌你老母架。喂你老母好似比人屌到啲啲聲

口德分-5分

低撚死

個女既真係害人不淺

咁就害死左人

如果佢學識包容就唔會發生D咁既事

歡迎, 但我老母化o左灰好撚耐, 要屌佢你要去沙灘練o下插沙o者先~
口德分-500分

死左咪益撚左個犯

求其搵條友返嚟隊冧佢就當冇事
RIP

化驗結果未出已便當

rest in piece

祝樓主被雞姦

痴撚線

如果唔係佢做, 「畏罪自殺」就不成立, 係咪要查噚晚當值警察?！
當然一切只係假設．．．．．．

人幾小學雞先可以講呢d野

成班出黎比人block

一個幾膠o既post先可以引到咁多口得撚入o黎?

諗起大隻佬 佢係咪上世係日本軍

記得 BLOCK 鳩樓豬

個女仔?!

成個熱門都係佢

樓豬係咪覺得自己好幽默

你收皮啦，以為好威？

48歳（死亡）

如果個女仔唔引人犯罪，死者就唔會強姦佢

口德撚全面進場

以為自己好風趣幽默？

咁點解唔諗吓條友當初唔做壞事，個女仔唔會咁慘，條友自己又唔駛死，關個女仔咩事，咁都可以瀨落個女仔度！

成班精神病
祝你地生生世世係街俾愛滋佬爆菊

呢個咩post黎？

Block撚曬心情舒暢

幾撚時變到受害者都要比你地批鬥
係咪以為係網上世界就大撚晒呀
連登唔係變得低質 係一直低質 因為你班濕9人渣

小學雞post

戇鳩

痴撚線 點解可以講得出啲咁既野

召喚死者為大撚 同我出來！

人都死左 唔好再話佢 佢已經得到應有嘅懲罰 rip 口德分+10000

連登d 小學雞都痴曬線

暑假未到，咁多小學中學鷄

對對對, 柒警屋企人要幫, 冇理由強姦犯屋企人唔幫, 你地要有良知啊!!!

現實中一定係冇人理既死毒撚 先要講呢啲垃圾搏人留意
點解連登咁撚低質 多得你呢啲冇人性既人渣

你班傻仔衝出黎比人block

垃圾

好慘呀佢地

口德分就黎Fail 會比老師鬧

屌痴撚線

單機啦屌你老母

已block

搏出位？ 單機啦屌你

口德撚最鍾意搬龍口
btw rip

10個月後可能仲製造埋生命

你咪試下自己比人爆完菊花唔好報警囉，睇你咩反應？人地出事就笑人仆街，自己出事就話人仆街。咩心態

叻仔喔

( Show Blocked User - 搵岑麗香口膠 )

好幽默

如果條女唔係on99想自己破案跟個犯 就唔會搞到咁大單野 就唔會有人疑似被自殺

無腦垃圾 膠都唔撚洗派 block鳩晒你地

你去爆啊

垃圾博注意
好啦我注意到你啦